其實我覺得唔需要讀大學

大學生又搵唔到錢，淨係識飲飲食食，入大學不如入ive學返門手藝仲好

廢青圍威喂打飛機po

只有大學少啲人讀，人工先會上升

等有offer先再考慮啦

遲多幾年可能i大分數 港大名氣

精算年薪過百萬

你讀啲濕九大學就話姐
，讀大學讀到啲專業科目就唔同講法

做緊精算
剩係睇錢唔洗讀呢科 讀大學有其他意思既
同埋呢科伏野 要做十幾年先過百萬去做banker 大狀唔好

品味使張六常=烏大龜

係，我係孔乙龜

讀大學is mk behav唔識串

ive>>>>>>>>>>大學
睇下i大鏗幾串就知

Agger 不如我地一齊quit